馬體會咁多神鋒點排？

睇返太多神鋒效力過馬體會

費托
阿古路
科蘭
基沙文
哥斯達
法卡奧
韋利
文迪蘇傑
韋拿

全盛期：
韋利>費托>法卡奧>韋拿>基沙文>阿古路>科蘭>哥斯達>文迪蘇傑

馬體會時期：
法卡奧＞科蘭>基沙文＞哥斯達>費托＞阿古路>韋利>韋拿>文迪蘇傑

大家點睇

韋拿 全盛期勁哂佢地

全盛期 費托=韋拿啦

你都幾識講笑 全盛韋拿科蘭差過法卡奧？

全盛期費托一定最勁

M子都計

計全盛期韋拿肯定最勁

過左全盛比拜仁拋棄

但佢全盛期係利記

韋拿全盛係華西/巴塞

仲有文素基治

屌 最強神鋒奇雲·加美奧呢？

花膠

全盛我覺得花膠

法卡奧 左右腳加頭

全盛韋拿=全盛費托勁過哂佢地啦

全盛韋拿係華倫有施華同馬達

基沙文 唔入流

計馬體果期 法卡奧 效率第一

文素基治=文迪蘇傑

F9 V7

科蘭踢世畀杯有無睇過？ 勁過美欺喎

全盛agger路英超神射手wor

馬達果時仲係好撚dup喎師傅

KevinGameiro >all
結論：樓豬弱智

屌你又膠化個post

villa>t9>科蘭>基沙文>agger>all

好似上面戈班差幾條街喎

基沙文算正前?

其實又唔係話好dup
係Silva Villa 走左先至上位
施華 韋拿 柏保路 馬達 4個一齊撐起我華

跟住又出左個isco

未出世

曼朱素奇啊

無Jackson Martinez ?

唔好提

無人討論costa
話哂都有份打破西超雙雄壟斷
同季仲入埋歐聯決賽

韋拿同費托全盛都唔係踢馬體

阿古路都係,踢鏝勁過踢馬體時

屌 樓主真心膠

哈索賓基

Jackson Martinez

法卡奧歐霸決賽一個屌爆畢爾包

韋拿>all

歐超sm轟

邊個最勁我唔知, 最廢一定係agger路

回錯

全盛法卡奧真世三wo

Ching識波
佢勁在鳩左半季賣俾支那仲有錢賺